香港市民有咩武器用？

見到出面係咁討論武器
我想提下大家
有車牌嘅巴打揸車個陣要小心駕駛
唔好亂咁揸
撞到人同埋建築物就唔好
尤其貨車司機

隔離po 好危險玩火

水樽

幫手集思廣益

帶水樽都比人話武器 你覺得呢

14年icon係雨傘，19年就係雞蛋

過左5年，我地要進步，唔好再拎住堆爛遮

[呼籲]去野餐，帶雞蛋 !去野餐，帶雞蛋！

洗潔精，萬樂珠，釘

棒X棍

淘寶好似弩戰

愛

其實係車

真的 憤怒鳥

屎水

養狗嘅朋友有福了

仆街覆錯post

一齊托鐵馬沖

有外國朋友建議顏色煙霧彈，平時球賽打氣果種
可以製造混亂/開槍時打唔中

淋油🤨？

如果無鐵馬擋可以燒著一大堆垃圾雜物擋

仲等，仲唔買

我睇烏克蘭打俄佬果陣佢地用汽油蛋, 石頭, 磚頭做遠攻
打散對面陣型逐步縮短距離
埋身再用棍棒打 再搶裝備

D韓農示威就用滅火筒 石油氣黎縮短距離
用倒鐵馬三角陣 好似搭棚果D長竹枝黎衝
近距離就都係鐵枝鐵棍 再搶裝備
冷兵器係一寸長一寸強呀

以上係新聞分享